Dans ce fichier se trouvent des images fun et des images de professeurs de l'UCLouvain. En aucun cas notre intention est de ridiculiser ses personnes.
Toutes les images que nous avons prises se trouvent sur google/sur le site de l'UCLouvain se avoir besoin de se connecter.
Dans un soucis d'être encore plus juste nous avons mis aussi les têtes des developpers de ce jeu.